# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-28 22:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/systems/samba/wingeneric.tpl:6
msgid "Machine name"
msgstr "机器名称"

#: admin/systems/samba/wingeneric.tpl:17
#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:315
msgid "Base"
msgstr "位置"

#: admin/systems/samba/wingeneric.tpl:20
msgid "Choose subtree to place group in"
msgstr "选择来放置组的子树"

#: admin/systems/samba/wingeneric.tpl:26
msgid "Select a base"
msgstr "选择一个位置"

#: admin/systems/samba/wingeneric.tpl:35
#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:316
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:103
#, fuzzy
msgid "network"
msgstr "添加清单(inventory)"

#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:170
#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:293
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:894
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1241
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:229
#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:314
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:305
#, fuzzy
msgid "Win generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:306
#, fuzzy
msgid "Windows workstation generic"
msgstr "Windows 工作站"

#: admin/systems/samba/class_winGeneric.inc:311
#, fuzzy
msgid "Win workstation"
msgstr "Windows 工作站"

#: personal/samba/samba3.tpl:6
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: personal/samba/samba3.tpl:13 personal/samba/samba3.tpl:107
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:917
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1398
msgid "Home directory"
msgstr "用户主目录"

#: personal/samba/samba3.tpl:26 personal/samba/class_sambaAccount.inc:1349
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: personal/samba/samba3.tpl:34
#, fuzzy
msgid "Show information"
msgstr "个人信息"

#: personal/samba/samba3.tpl:45
msgid "Script path"
msgstr "脚本路径"

#: personal/samba/samba3.tpl:53 personal/samba/samba3.tpl:120
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:918
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1399
msgid "Profile path"
msgstr "Profile path"

#: personal/samba/samba3.tpl:67
msgid "Terminal Server"
msgstr "终端服务器"

#: personal/samba/samba3.tpl:104 personal/samba/class_sambaAccount.inc:1352
msgid "Allow login on terminal server"
msgstr "允许登录到终端服务器"

#: personal/samba/samba3.tpl:141 personal/samba/class_sambaAccount.inc:1353
msgid "Inherit client config"
msgstr "继承客户配置"

#: personal/samba/samba3.tpl:144
msgid "Initial program"
msgstr "初始程序"

#: personal/samba/samba3.tpl:152
msgid "Working directory"
msgstr "工作目录"

#: personal/samba/samba3.tpl:169
msgid "Timeout settings (in minutes)"
msgstr "超时设置（分钟）"

#: personal/samba/samba3.tpl:185 personal/samba/class_sambaAccount.inc:925
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1406
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: personal/samba/samba3.tpl:199 personal/samba/class_sambaAccount.inc:926
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1407
msgid "Disconnection"
msgstr "断开"

#: personal/samba/samba3.tpl:213 personal/samba/class_sambaAccount.inc:927
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1408
msgid "IDLE"
msgstr "闲"

#: personal/samba/samba3.tpl:229
msgid "Client devices"
msgstr "客户设备"

#: personal/samba/samba3.tpl:236
msgid "Connect client drives at logon"
msgstr "登录时连接客户驱动器"

#: personal/samba/samba3.tpl:244
msgid "Connect client printers at logon"
msgstr "登录时连接客户打印机"

#: personal/samba/samba3.tpl:252
msgid "Default to main client printer"
msgstr "缺省用主要客户打印机"

#: personal/samba/samba3.tpl:262
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: personal/samba/samba3.tpl:266
#, fuzzy
msgid "Shadowing"
msgstr "显示终端"

#: personal/samba/samba3.tpl:277
msgid "On broken or timed out"
msgstr "断开或超时"

#: personal/samba/samba3.tpl:287
msgid "Reconnect if disconnected"
msgstr "断线重连"

#: personal/samba/samba3.tpl:304
msgid "Access options"
msgstr "访问选项"

#: personal/samba/samba3.tpl:317
#, fuzzy
msgid "The password never expires"
msgstr "口令过期截止日"

#: personal/samba/samba3.tpl:325 personal/samba/class_sambaAccount.inc:1355
msgid "Login from windows client requires no password"
msgstr "从 Windows 客户端登录不需要口令"

#: personal/samba/samba3.tpl:333
msgid "Allow user to change password from client"
msgstr "允许用户从客户端修改口令"

#: personal/samba/samba3.tpl:341 personal/samba/class_sambaAccount.inc:1357
msgid "Lock samba account"
msgstr "锁定 samba 账号"

#: personal/samba/samba3.tpl:350 personal/samba/class_sambaAccount.inc:939
msgid "Password expires on"
msgstr "口令过期截止日"

#: personal/samba/samba3.tpl:377 personal/samba/class_sambaAccount.inc:936
msgid "Account expires after"
msgstr "账号过期于"

#: personal/samba/samba3.tpl:398
msgid "Samba logon times"
msgstr "Samba 登录次数"

#: personal/samba/samba3.tpl:398
msgid "Edit settings..."
msgstr "编辑设置..."

#: personal/samba/samba3.tpl:410
msgid "Allow connection from these workstations only"
msgstr "只允许从这些工作站建立连接"

#: personal/samba/samba3.tpl:421
#, fuzzy
msgid "Used by all users"
msgstr "域用户"

#: personal/samba/samba3.tpl:424
msgid "Used by some users"
msgstr ""

#: personal/samba/sambaLogonHours.tpl:22
msgid "Specify the hours this user is allowed to log in"
msgstr "指定用户允许登录几个小时"

#: personal/samba/sambaLogonHours.tpl:28
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:24
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:199
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:211
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:212
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:221
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:222
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:224
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:225
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1336
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:25
#, fuzzy
msgid "This does something"
msgstr "******"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:225
msgid "POSIX"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:388
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:704
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:712
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:730
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:389
msgid "input on, notify on"
msgstr "输入打开，通知打开"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:390
msgid "input on, notify off"
msgstr "输入打开，通知关闭"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:391
msgid "input off, notify on"
msgstr "输入关闭，通知打开"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:392
msgid "input off, nofify off"
msgstr "输入关闭，通知关闭"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:394
msgid "disconnect"
msgstr "断开"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:395
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:397
msgid "from any client"
msgstr "从任意客户"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:398
msgid "from previous client only"
msgstr "只从上一个客户"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:559
#, fuzzy, php-format
msgid "The password is outdated since %s, by domain policy."
msgstr "输入的新口令太短了。"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:563
#, fuzzy, php-format
msgid "The password is valid till %s, by user policy."
msgstr "Sieve 端口应为数字。"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:566
#, php-format
msgid "The password is valid till %s, by domain policy."
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:684
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:690
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:696
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:704
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:712
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:720
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:730
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:736
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:744
#, fuzzy
msgid "default"
msgstr "删除"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:690
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:696
msgid "Off"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:698
#, fuzzy
msgid "On"
msgstr "打开"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:706
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:714
msgid "seconds"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:720
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:724
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:816
#, fuzzy
msgid "minutes"
msgstr "打印机"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:722
#, fuzzy
msgid "forever"
msgstr "服务器"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:736
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:744
msgid "off"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:738
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:746
#, fuzzy
msgid "on"
msgstr "关闭"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:754
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:762
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:770
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:778
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:786
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:794
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:800
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:806
#, fuzzy
msgid "unset"
msgstr "六月"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:808
msgid "immediately"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:814
#, fuzzy
msgid "days"
msgstr "星期日"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:815
#, fuzzy
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:822
#, fuzzy
msgid "Domain attributes"
msgstr "电话属性"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:823
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:824
#, fuzzy
msgid "Min password length"
msgstr "口令存储"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:825
#, fuzzy
msgid "Password history"
msgstr "口令存储"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:826
#, fuzzy
msgid "Force password change"
msgstr "不允许修改口令"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:827
#, fuzzy
msgid "Maximum password age"
msgstr "不允许修改口令"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:828
#, fuzzy
msgid "Minimum password age"
msgstr "管理员口令"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:829
#, fuzzy
msgid "Lockout duration"
msgstr "位置"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:830
msgid "Bad lockout attempt"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:831
#, fuzzy
msgid "Disconnect time"
msgstr "断开"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:832
#, fuzzy
msgid "Refuse machine password change"
msgstr "不允许修改口令"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:834
#, fuzzy
msgid "User attributes"
msgstr "电话属性"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:835
#, fuzzy
msgid "SID"
msgstr "GID"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:836
#, fuzzy
msgid "Last failed login"
msgstr "姓"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:837
#, fuzzy
msgid "Logon attempts"
msgstr "电话属性"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:838
#, fuzzy
msgid "Last password update"
msgstr "新口令"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:839
#, fuzzy
msgid "Last logon"
msgstr "姓"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:840
#, fuzzy
msgid "Last logoff"
msgstr "姓"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:841
#, fuzzy
msgid "Automatic logoff"
msgstr "自动"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:844
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:849
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1359
#, fuzzy
msgid "Password expires"
msgstr "口令过期截止日"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:844
msgid "No"
msgstr "否"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:846
#, fuzzy, php-format
msgid "The password would expire on %s, but the password expiry is disabled."
msgstr "输入的“新口令”为空。"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:852
#, fuzzy
msgid "Password change available"
msgstr "不允许修改口令"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:910
#, fuzzy
msgid "Home drive"
msgstr "用户主目录"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:913
#, fuzzy
msgid "Home path"
msgstr "住宅电话"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:944
#, fuzzy
msgid "The windows usermanager allows eight clients at maximum!"
msgstr "Windows 用户管理员只允许八个客户。您指定的超过八个。"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:962
msgid "Information"
msgstr "提示信息"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1135
#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1159
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1135
msgid "Undefined Samba SID detected. Please fix this problem manually!"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1159
msgid ""
"Cannot convert primary group to samba group: group cannot be identified!"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1337 personal/samba/main.inc:136
msgid "Samba settings"
msgstr "Samba 设置"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1341
msgid "My account"
msgstr "我的账号"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1347
#, fuzzy
msgid "Generic home directory"
msgstr "用户主目录"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1348
msgid "Generic samba home drive"
msgstr ""

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1350
#, fuzzy
msgid "Generic script path"
msgstr "脚本路径"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1351
#, fuzzy
msgid "Generic profile path"
msgstr "Profile path"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1354
#, fuzzy
msgid "Allow user to change password"
msgstr "允许用户从客户端修改口令"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1356
#, fuzzy
msgid "Password never expires"
msgstr "口令过期截止日"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1358
#, fuzzy
msgid "Account expires"
msgstr "账号过期于"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1360
msgid "Limit Logon Time"
msgstr "限制登录时间"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1361
msgid "Limit Logoff Time"
msgstr "限制退出时间"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1362
#, fuzzy
msgid "Logon hours"
msgstr "1 小时"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1363
#, fuzzy
msgid "Allow connection from"
msgstr "只允许从这些工作站建立连接"

#: personal/samba/class_sambaAccount.inc:1418
msgid ""
"The windows user manager only allows eight clients. You've specified more "
"than eight."
msgstr "Windows 用户管理员只允许八个客户。您指定的超过八个。"

#: personal/samba/samba3_workstations.tpl:6
msgid "Select workstations to add"
msgstr "选择要添加的工作站"

#: personal/samba/samba3_workstations.tpl:20
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: personal/samba/samba3_workstations.tpl:26
msgid "Display workstations of department"
msgstr "显示部门的工作站"

#: personal/samba/samba3_workstations.tpl:27
msgid "Choose the department the search will be based on"
msgstr "选择一个部门来做查询"

#: personal/samba/samba3_workstations.tpl:31
msgid "Regular expression for matching addresses"
msgstr "匹配地址的正则表达式"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#, fuzzy
#~ msgid "Please select an entry!"
#~ msgstr "请选择一个有效文件。"

#~ msgid "Samba home"
#~ msgstr "Samba 主目录"

#~ msgid "Temporary disable samba account"
#~ msgstr "临时禁用 samba 账号"

#, fuzzy
#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示组"

#~ msgid "Choose subtree to place terminal in"
#~ msgstr "选择放置终端的子树"

#~ msgid "Workstation name"
#~ msgstr "工作站名称"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Apply"
#~ msgstr "应用"

#~ msgid "This 'dn' has no network features."
#~ msgstr "这个 'dn' 没有网络功能。"

#~ msgid "You have no permissions to create a component on this 'Base'."
#~ msgstr "您无权在这个 'Base' 下创建一个组件。"

#~ msgid "There is already an entry '%s' in the base choosen by you"
#~ msgstr "在您选择的部门中已经存在条目 '%s'"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "This account has no samba extensions."
#~ msgstr "这个账号没有 samba 扩展。"

#~ msgid "Remove samba account"
#~ msgstr "删除 samba 账号"

#~ msgid ""
#~ "This account has samba features enabled. You can disable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个账户 samba 功能已启用。您可以点击下面的按钮禁用。"

#~ msgid "Create samba account"
#~ msgstr "创建 samba 账号"

#~ msgid ""
#~ "This account has samba features disabled. You can enable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "这个账户 samba 功能已禁用。您可以点击下面的按钮来启用。"

#~ msgid ""
#~ "This account has samba features disabled. Posix features are needed for "
#~ "samba accounts, enable them first."
#~ msgstr "这个账户 samba 功能已禁用。该 samba 账户需要 Posix 功能，请先启用。"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of user/samba account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#~ msgid "The value specified as '%s' contains invalid characters!"
#~ msgstr "给出的数据 '%s' 包含无效字符！"

#~ msgid ""
#~ "The timeout property '%s' is checked and contains invalid or no "
#~ "characters!"
#~ msgstr "超时属性 '%s' 检查发现包含无效字符或者为空！"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of user/samba account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "好"

#~ msgid "Click the 'Edit' button below to change informations in this dialog"
#~ msgstr "点击下面的“编辑”按钮修改该对话框内的信息"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of system wingeneric/generic with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 服务器服务/反病毒失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of system wingeneric/generic with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 服务器服务/反病毒失败。"
